夜深了

又瞓唔著

聽日放假

失眠 點算好

髮髮

一齊打機

餃～

做咩消失

有咩game好玩？

你會玩咩game

近排少咗打機 電腦就同fd lol 手機就pad

放假 你？

夜深

Same

唔好離開我

冇pc 淨係玩傳說同食雞

做咩唔開心

個人好迷失

因為感情？

所有事
一起身就唔知自己做緊乜

咁你會做啲咩留住人

你有冇返工呀？

痴實佢

有
但想轉工

做得唔開心？

我兩隻都少玩 要更新

想畀你痴就唔會走

我睇緊倚天

一齊玩啦

咁你走啦

不了

你最近有沒有找j玩

冇了

啱啱更完 不過等佢更新等到有啲眼瞓
可以聽日玩 而家吹陣水就準備瞓

咁易放人走

我們4人與b的小孩一行6人吃了頓飯🤣

可以

要留的總會留

唔叫
傷了心

其實本身想上嚟搵人訴苦

但我點搵你

有冇咩聯絡方式

啱 走了

你本來都傷心喇
你幹什麼呀？

Tg

拜